design 馬桶既人可唔可以醒少少

篤屎大條少少就沖唔到
On99咁
水力又唔夠